日本人妻

鴻海的夏普收購案，背後真相簡直半澤直樹？夏普現在真的算有「復活」了嗎？

日航JAL如何從破產到獲利千億？日本史上最震撼的巨大企業破綻＆血淚重生！

飛龍文具Pentel慘被惡意併購！國譽砸鈔票在股東臉上，高壓態度堪比半澤直樹2？

我覺得有新聞節目質素啊

識貨，一直有睇開，Hello Kitty個集都幾好
講多原化定守獨特、交棒出事又點算

lm

幾好睇

台灣人去日本留學 , 然後嫁日本人 .
有留意到佢每一條片 , 髮型都不一樣嗎 ?
(衣服都係個一兩件 , 有領/無領)

口音完全唔台灣喎